大圍手足真係黐線

屌狗屌咗3個幾鐘依家都未完大佬凌晨4點都嚟緊

shocked

仲屌緊？
田心狗屋？

啱啱散咗，無比狗拉

係，仲屌緊
頭先2點47分仲放緊tg
應該係4個月以來最夜tg紀錄

好值得大家學習

Fb見琴話0345係狗署附近拉左一男一女無身分證

我嗰邊又唔見有人比狗拉，反而班手足隔住條馬路屌咗咁耐班狗都冇反應

會唔會係途人

街坊都好啲，無咁易告得入

啲狗無性架好難講告乜野
而家都無個幾位街坊消息
個晚全部都係街坊黎

係喎都唔見啲人講田心有拉人，咁要推下